點樣可以比到多d安全感女朋友？

女朋友成日都驚我離開佢

幫佢配眼鏡

買條安全帶

冇架啦清 女人冇安全感你好大鍋 ps過路人

冇㗎啦收皮啦

去毀容係最直接！

整盲佢

利申 講笑 請勿以身試法

Be rich

咩原因先？因為你過去個底太花？

冇用架
一星期七日見足晒面電話又任比佢睇都可以冇安全感架

攬住佢 同佢講 I love you
同佢傾多啲計

無撚用架 女人好撚恐怖架
安全感係佢編出黎既一樣野令你覺得你地感情出現問題

過去個底完全唔花 但佢見到我同ex仲有互follow ig 但我同ex完全無野

用安全套囉屌你老母

咁咪即刻unfollow lor
順手block埋以表誠意
條女都唔信嘅話都冇計

俾張附屬卡佢碌
安全感+100 分

係咪你身邊太多女？